「Fallout 真人版」城市大學表示宿舍食水已被污染，時起停止供水

香港城市大學學生媒體「城市廣播」下午報道，校方要求宿生必須於今日（17 日）離開宿舍，並禁止學生回宿舍取個人物品。報道引述校方同時稱，因宿舍食水已被污染，故下午 4 時起停止供水。

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

Radaway

第時香港要穿保護穿返學

唔畀學生攞返嘢走，係咪因為要畀狗搜證呀城大？

垃圾學校

出到呢招，好盡

郭位正垃圾

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

狗狗又可以順手牽羊

似係啦
拿私人野同停水兩件事冇衝突